林奠同小英都係當權者

點解人地小英可以做得咁撚好，林奠條臭閪可以低處未算低

林奠打工，佢撚有權咩，樓主訓醒未